召喚唔識珍惜機會嘅人

點解你地咁蠢

開得個咁嘅post 大家咁話啦

你咬我食呀？

我係比機會人個個呀

樓主係唔識珍惜既人

Same here

佢地走寶

香討狗

唔好以為改咗名我就唔知你係邊個！

你抄香討post
原來咁耐同個假人9up
死基撚 屌你老母